黑警之就快出事！

大家細細個都會有心事
都應該聽過小丸子的心事
呢排發生咁多事
黑警都就快出事
我知呢排大家都好大壓力好唔開心希望可以暫時俾到短暫啲歡樂你哋

聽唔到全首，正皮支持

推

Gel

樓豬好波